覺得首不協和音好適合香港。。。

聽熟啲就改

黑い羊都岩

巴打識波

平手bb

碎玻璃都啱

識野

ねる呀